香港開電視77台 SUNDAY開戲 逢星期日 晚上九點

SUNDAY 開戲 : 喋血雙雄

《喋血雙雄》（英語：The Killer）是1989年吳宇森導演的警匪電影，程小東和劉志豪任動作指導，主演周潤發（飾演小莊）、葉倩文（飾演珍妮）、李修賢（飾演李鷹）。製片人徐克。本片獲視為亞洲英雄片最巔峰的作品之一。導演吳宇森亦因而名震西洋。

下個禮拜做監獄風雲

好似專做港產舊戲

我相信正義 可惜冇人相信我

吳宇森暴力美學顛峰之作

呢個又做契爺呀

又有朱江同曾江

發哥雙槍無限彈真係世界級

朱江冇做戲好耐

又係有白鴿

個教堂諗起喜劇之王

好似移咗民

打交d配音好有街霸feel

成卅年前係咁

下個禮拜

食屎狗！

我大聲講嘢唔代表我冇禮貌

發哥屌鳩柳狗

下個禮拜又有發哥
不如叫sunday發哥開戲

發哥走得太前

今個月發哥主題吖嘛

係都唔拘

呢啲舊戲真係好少播

將有線電影1台嘅戲搬過嚟播

以前有線都少播
播親都係精裝追女仔

但係精裝追女仔我睇極都唔厭

李修賢笑嗰吓
我諗起化骨龍與千年蟲

戇鳩散仔

今晚睇完黃光亮同大傻
下星期又再睇過

96播terminator 睇邊邊好

無限子彈

D招牌又多又靚

99 chill club

喇叭

黑警，唔警告就開槍

有精神分裂嘅罪犯喺左膠電影世界已經唔會出現

奪命鉸剪腳

睇viutv未來戰士好過

259

白鴿again

專業到呀醫生護士

曾江同上次縱橫四海完全唔同戲路

屌 奪命鉸剪腳

第一次睇呢套 啲鏡頭俐落到

叫你講佢個樣呀
講性格做乜

但佢又有張相

叫你相睇咩問人品點
邊條粉腸喺度亂咁問呀

其實朱江係咪戴假髮
髮型長期不變

吳宇森響朵西方之作

個畫家幾勁
齋形容性格都畫到咁似

吳宇森真係好鍾意將啲演員性格調轉
上次縱橫四海就朱江蠢曾江醒
今次就朱江醒曾江蠢

頭先沙灘鏡頭好似face off

朱江仆街到

呢吓發哥修哥互換嘅track shot

唔出奇啦
同一個導演喎

型到痴線

發哥係咪做殺手？

每個星期日晚都係發哥夜

千年蟲D眼神好基

型到癲

唔係 有人畀一千蚊我 叫我陪你傾計

全盛時期嘅發哥真係型到痴線

好緊湊

發哥明顯高一班

又要問又唔信
唔信你咪柒問啦

完美既演員

全盛時期發哥嗰種型，係唔會輸比世界上任何一個男演員

搵整蠱專家整大傻？

成隻手斷咁癲

以前啲車都好好J

朱江：放心啦 我已經搵咗整蠱專家整蠱佢 包佢痴線

因為我太念舊

女人……

朱江

葉蒨文又知有警察嘅

吖 而家啲後生仔真係夠膽㗎喎

李修賢衰多口話自己係差佬囉

四哥

肯定唔得

頑強的曾江

之後呢條友就做咗李修賢下屬

不如一槍打死我ready

李修賢個頭盔印埋自己公司名
植入式廣告

下星期

你不如一槍打死我

盲都揸槍

隔離台好似玩到盲嘅揸車

白衫人

Netflix 好似有齊

嘩屌火戰炮

如果你要拉我
就同我一齊殺出去

池富枝嘢咁勁嘅

等到電視播心水個種心情就好似抽中獎咁high
有得點播之後其實冇乜癮

我反而會prefer 點播
電視要捱廣告 好多餘
點播幾時睇都得

睇完縱橫四海再睇呢套戲係好唔慣
然後睇完呢套戲再睇龍虎風雲又係好唔慣

唉

道義

口爆大傻

點夠打

啲白鴿諗起喜劇之王

80年代john wick

好似打槍game咁

聖母像 轟呀～

皇天擊殺

個神父最勁

爆好多血

盲都識避子彈行樓梯

神父

神父rip

屌同開頭李修賢嗰幕一樣

點解又盲咗

大傻開嗰槍中咗眼？

啲黑警而家先到

做乜咁麻煩啫
講返句我支持香港警察咪冇事囉

悲劇

完

下個禮拜再見

個劇情好似好鳩

推

今晚有監獄風雲

我只不過大聲講嘢啫
我大聲講嘢唔代表我冇禮貌

SUNDAY 開戲 : 監獄風雲

盧家耀是一名美術設計師，年輕有為，有良好的教育及家庭背景；但是天有不測風雲，盧父的店舖遭滋事分子干擾，家耀因幫助父親與滋事分子大打出手，混亂中錯手殺人，被判過失致死（誤殺）罪入獄3年。

對於盧家耀來說，獄中的生活簡直是另一個世界且難以適應，而且他為人耿直，不自覺地得罪了獄中的大哥們，受盡苦辱委屈，幸好得到見義勇為的鍾天正提點幫助，兩人結為患難知己。

監獄的生活暗無天日，監獄內部黑幕重重，盧家耀與鍾天正最終為正義聯手而戰，冒著危險挑戰不合理的監獄規則。

咬甩耳抄午夜快車

開波

我叫你做食屎狗！食屎狗！

入場了

睇嚟真係好少人睇77

啲人睇超級多

收都收唔到

撐警梁家輝都要踎監

多雪花到
同viutv無得比

呢個台衰過亞視

真 點解咁差人哋播197x啲西片仲清

一見梁家輝踎監就諗起倩女幽魂2

間唔時轉過去都有啲嘢睇下嘅

其實好多嘢睇

關唔關修復事呢

尋晚viutv播華dee都ok清

阿差通櫃

之前經衛視卡式台播
啲畫質都係咁上下

證明係關修復嘅問題
唔關個台事

點解冇復修到

啲街景好懷念

H⬆️K

攞唔到修復咪柒播

笑左咁樣誤殺

而家會問：呢度邊個黃絲㗎

我意思係做修復嘅問題
有啲片做修復做得好衰㗎
可能關菲林事
可能係修復途中出問題
未必關個台事嘅

皇冠

黑暗醜惡

民主

好民主既

懲教署好民主

77有廣告算係咁啦

話冇人睇
都幾多廣告喎

梁家輝配音好唔入戲

竟然有yoyo wu份
諗起佢黃秋生大師班

有線電影台都係咁播

我冇自由 我失自由
傷心痛心眼淚流

係咪保全叔配

叮噹把聲

大佬b

皇家柴

而家睇更加有意義

老同係手足咁解？？

皇家飯

白過白雪仙

嗰時探監咁近嘅

條女乜水
認唔出

童子軍跳彈床

監房做嘢
童子軍跳彈床得㗎喇

我大聲講野唔代表我無禮貌

人生於世上有幾個知己

可以除衫咩？

大傻

Scout彈彈刪左
希望會keep到食屎狗同你老母化鴨

無啦啦開片

戰場

大家屋企睇監獄風雲
但係我就諗起黃之鋒周庭

仆街柳狗

大傻咁快攞飯盒

個鏡頭遙到好暈

真係熟悉嘅畫面
《反收數突遣隊》最後隊防暴剩係拎住枝棍唔扑 假到呢

黃之鋒就係咁樣俾人打緊

有冇人諗起一獄一世界

睇netflix啦

烏鴉哥好型

蕭別離

個犯又係林保全配

係viu播呢幾句cut硬

夠薑你就一針打撚死我

有morning call咁好

大佬B 操到咁fit

嗰大咪仆街到

唔好搞咁多嘢啦

成日覺得大咪好似倪匡

講左發哥衰咩入去？

未

下個禮拜出埋tg

有個好似劉細良

同小性奴套風流坐獄簡直兩個空間

大咪其實都幾高
同發哥平頭

梁家輝配音係咪陳欣？

係

嗰時探監可以咁親密接觸。

點解發哥、黃光亮自己配音，但梁家輝要搵人配？

學校風雲唔敢睇
太黑暗

九叔廢架？咁都走咗去

應該係檔期問題
嗰陣時唔興現場收音
咁當要錄音嘅時候可能明星唔得閒
咪要搵第二個配音囉

我不嬲講嘢都咁大聲
我大聲講嘢唔代表我冇禮貌
阿SIR！

黑警都得罪埋

好想入場睇波屌柒吳超覺

黑警當睇戲

正常啦, 做到呢個年紀無得升, 大獲嘢又要寫report, 最好打完返埋位當睇唔到

忍一時得寸進尺
退一步變本加厲

肥媽

肥媽把閪聲

呀～死黑警

到開返場嗰陣佢會唔會已經升咗做署長

唔好害人哋啲仔女啦

肥媽係咪冇beat呢個概念？

唱乜鳩

個阿婆望乜鳩

佢已經升得好快啦喎

btw佢升助理署長之前喺壁屋就係阿伯呢個位

佢係為咗養你

準備派帽

呢度開心完之後又sad

有狗呀

太平紳士巡視 有咩要求

好癲

寫leport...

又寫個列port俾我

我都好難預料啦

唉臭到仆街唉臭到仆街

又累多你一次

激撚死正哥

條女仲未走

有獎問答 成套戲幾多句仆街？

耀揚哥對眼好撚睥得

張耀揚拍呢套戲果陣得24歲

游b

又衰多口

就快食屎狗

就快隻揪

香港都係咁上下

鋪鋪都衰多口

第二集
射完TG徐錦江又要懶型行入去又要掩返個鼻

呢套係咪有人掟咗入去唔知咩爐到？

次次人哋叫佢唔好開口佢都出聲

不斷玩誰是金手指

今時今日睇返真係幾有共鳴
監犯=抗爭者
柳記=黑警/建制

抗爭者齊上齊落，對抗不公

以前係發哥同梁家輝講忍吓
而家係梁家輝同發哥講忍吓

都就走仲搞咁多

仲要不斷互相篤灰分化

食屎狗!

冇「你老母化鴨丫你」

你老母化鴨同含家產cut左

句你老母化鴨冇咗

MMA

水炮

輸民意

因為我想你連屎都冇得食

咩係你老母化鴨

志雄好年輕

果套係黑獄斷腸歌

大咪哥d 細都唔勇救大佬

大咪都幾捱得

畀人搞緊㗎嘛

俾南燕㩒住

第一句平時有線電影台好似唔會cut

lag機

耀揚同大咪有冇造過愛

咬耳仔

冇人知

rider kick

次次睇呢幕都覺得好好笑

任天堂明星大亂鬥

我細細聲講給你

Cut 撚咗

跌咗落地下啫

點解要cut咁經典既一幕

好正

剪牛雜係咪串梁家輝攞影帝之後冇嘢做先

如果係串嘅話
唔係應該串佢擺街檔咩

出冊喇

傻哥其實幾好人

條熱褲

條褲咁短既

大傻就係開頭出一陣

肥媽唱到好似甩曬beat咁

肥媽又嚟

係冇beat嘅概念

今天且有暫別
他朝也定能聚首

肥媽呢種係咩唱法
細個聽己經覺得唔知點咁

《新人皮燈籠》梁家輝咪係剪牛雜
套戲黃光亮做佢老死 張耀揚又做反派

Cut 哂canteen 打架果度？？定第2集

得一兩個肯幫拖咁

下集實cut插眼

好鬼爛聽，佢點紅架

喺一段入面唱晒啲歌詞就得

經典...睇完再睇... 好熱血

呢個係精裝追女仔2

今晚做監獄風雲2

SUNDAY 開戲 : 監獄風雲II之逃犯

資深囚犯鍾天正當初因為誤殺妻子而入獄，服刑期間母親病逝，兒子良仔被送到孤兒院甚至對父親產生怨恨。

鍾天正一心想申請外出看望兒子，卻遭到監獄保安組主任仇sir的諸多刁難。他因收買獄中大陸幫首領龐飛龍不成，把龐飛龍視為眼中釘，並且從中唆使挑撥使得龐飛龍與鍾天正之間產生隔閡，並利用「香港幫」和「大圈仔幫」犯人之間的摩擦，作為控制秩序的手段。一次在廁所裡械鬥的陷害使得龐飛龍不得不逃獄（實為骷髏頭出賣他），被誤會陷害龐飛龍的鍾天正也被迫逃走，在逃跑途中兩人相遇產生了一段陰差陽錯的友情。

烏鼠=大陸人？

支那狗坐監都咁撚串

徐錦江？

徐錦江把聲係盧sir

資本主義果然有值得學習嘅地方喎

徐錦江咁撚串
話晒都係周潤發帶你去台灣喎

支那狗咁撚串

冇受過祖國培育

唱血染的風采

黃飛鴻

下星期黃飛鴻

支那狗唱得咩？

無得返支那做官，所以發脾氣

下個月李連杰系列

你都識講係大陸啦

同志

坐監仲同志

個姑娘咁似沈大師

我都覺

支那狗咁仆街
人哋拜老母都屌

變咗鬼片

上次爆咁大壇嘢獄長仲有得做

帶黑超咁串

又唱呢首

阿一個監獄發生咁多事都仲有得撈

又打

而家先睇
第二集同第一集係有冇關係？？

呀一面前都開片

上到位最緊要識卸膊

有少少

冇人衝上台打阿一嘅

tg

掟tg

徐錦江唔使戴gear

食tg 仲可以咁輕鬆

班犯成日咁打

唔告暴動？

仆街都mute

Mute冚家剷

俾人撚到

匿車底

2 無1 咁好睇

走咗仲返入去？？

良仔而家幾多歲？

飛虎隊

我喺赤柱監獄做獄長

一哥喺隔離

赤柱監獄獄長

良哥

收風咁流

9upper

唱支國國歌

獄長

真係跳海

骷髏頭成個傳振中咁

第一次見徐錦江有頭髮既樣

咁好打

咁易逃獄

勁撚到

咁易走到 你話房入面嗰啲一齊衝埋就話可以趁亂走啫

今集張力弱過第一集

覺唔覺？

一條友由監房殺出去

有咁好打就唔使班獄卒撚啦

記得有人講過成套野
隻抽最勁就係阿正

傻標好正

直升機

後面班狗跑到仆街

香港舊時有咁大個山頭

班狗啲戲

好似賭神2

成套戲繼發哥之後最好人就係佢

發哥咁高

人在野

唔怪之得啲人話老屎忽唔得罪得

好搏命

支那人扑隻狗嚟食啦

警犬都揪贏

追咁貼

兩個無食飯都勁過你哋班垃圾

仆撚死

50包煙輸晒

搞鳩龍哥

訓身

傻標
笑死我

廢到

笑左

屙到屎眼都慶埋

佢仲打算返返去

仲咁開心

破記錄都係要輸50包

佢唔搵個仔都唔會入番去

咁好文彩

出去接客仲要多謝佢

打格仔

好gay

打格

GAY

發哥都變埋同志

變咗基情片

我屎忽靚唔靚呀

以前有無打格架呢

鴛鴛戲水

報警西

連個仔都變逃犯

黑到

當年先有錢拍出呢啲場面

插住支牙刷仲可以打架

受傷都揪贏你

插住支牙刷仲咁好揪

骷髏頭廢撚到

樓上先講緊阿正係成輯裏面最好打嗰個

鬼見仇

見到啲血水喉咁流緊

cls阿正仲頂到

監獄戰神

我跟錯龍哥

誤會

咁都誤會

狗到

戰鬥力高撚到

白警

鎮壓暴亂

狗咬狗骨

白警下場

我有冇聽錯？
頭先衝出嚟嗰個又係叫阿正？

呢段同描述黑警無分別

插眼

死黑警

三隻腳好似拍咸片咁

Cut左？

插眼咁癲

插眼呀大佬

抵啦撚頭

黑警還眼

一哥今次應該冇得撈啦下話

當然啲戲正到

上集噴耳仔都cut咗啦

成功捕獲一耳一眼

我記得

竟然有白警

赤柱一哥？

點解識嘅

好有希望

走佬個時識

第一次逃獄去孤兒院嗰陣識

張耀揚 is back

發哥隻揪無敵咁滯

仆街啦

張耀揚

殺手雄

米字旗

英國旗

屌

英國=白警

仆街啦 呢鑊等食蕉啦

殺手雄又入返嚟

祖國旗飄揚

點解唔係掛港英旗？

英國

歌頌港英制度

雷神恐怖d

其實第2集拍得有啲牽強，好在收手冇再拍落去

哇, 原來當年票房咁勁, 怪唔得80/90年代開咁多戲
香港：港幣$24,367,261

SUNDAY 開戲 : 黃飛鴻

清朝末年，中國正在進行洋務運動，西風東漸，洋槍威力直迫練武之士。黑旗軍教頭黃飛鴻，為廣東十虎之一，武功高強。關東高手嚴振東，因為寂寂無名，而致生活潦倒，為了揚名立萬，挑戰黃飛鴻被拒。嚴振東砸爛寶芝林招牌，引致盛傳黃飛鴻被嚴振東擊敗。一日偶遇少筠，鐵釘寬一見鍾情，與黃飛鴻頓變成情敵，遂拜嚴振東為師。後來，少筠誤中積善先生詭計，被拐往美國當娼妓。鐵釘寬欲救，被嚴振東痛打，黃飛鴻帶牙擦蘇、豬肉榮、凌雲楷飛馳而至。黃飛鴻與嚴振東展開一場激戰……

屌下個禮拜唔係做黃飛鴻二之男兒當自強
唔想播青天白日旗出嚟？？？

頂
成輯最好睇係第2集……

係 臨尾個shot真係喊咗

咁就收咗班𡃁

傲氣傲笑萬重浪

功夫再好都敵唔過洋槍？

下星期關芝林

今集都有呀

唐山難撈咪去英國試下囉

紅燒雀

影相影到燒死咗…… 隻雀

中間幾集係咪唔播

腳膠

學友仔

真係開炮就發達喇
可以去花旗國掘金

真係開炮先講啦

塊布透到咁

齋睇唔打賞咁仆街

覺得1個劇情節奏係梁寬太多嚴師傅少得滯
嚴師父先係重點 即係嗰種傳統武術、武術家點樣已經唔入流

依家係梁寬周圍搞出大頭佛其他人幫佢執屎咁

不過元彪做又冇得cut佢喎

76深夜食堂好似吸引啲

微臣董昭先行告退~

咁你都識講係元彪做吖嘛
如果係莫少聰做嘅話老早cut咗戲份啦

76 有深夜食堂2

撚手點心

咁快淆底

真係累事

鬼佬心諗：做乜鳩無啦啦拍檯

叫你唔好打呀

而家先跪有柒用咩

以前一路以為黃飛鴻系列一定有十三姨
原來呢度先開始有

冇計
你問香港人十個有睇黃飛鴻
可能九個都冇睇關德興時代嘅黃飛鴻

鬼佬未見過收陀地
睇到O晒嘴

平安郁乜鳩嘢嚟

唔著洋股又用洋傘洋眼鏡

口裡說不

最撚抵死個頭講完唔著唐人著咩洋服轉個近鏡影佢帶眼鏡又帶帽

生不入官門死不入地獄

中國人最怕事

你問到咁深叫人點答

古代火魔

呢集最sad係張學友一冇英文翻譯就拎啱到藥
之後默默走人嗰度

仲影相

平等條約

以前睇啲影評話李連杰版儒雅俠義風度乜乜乜
但睇落就成日都發十三姨脾氣

直接第六集
都明嘅 二三集太敏感
四五集又換人

黃飛鴻
同一個故事
香港今天冇人敢拍

第二集先最正

而家興拍葉問

孫中山嗰集？

唐人功夫再勁

二至五集題材响今時今日居然唔敢重播，真諷刺

鬼腳7係邊集 想睇番

話說如果佢肯播徐克套刀嘅話就好啦

拜師請師父食二手麵

牙擦蘇

葉問3係咪抄佢
葉問=黃飛鴻
張天志=嚴振東

唔怪得咁熟口面

黃飛鴻都唔care㗎啦
佢真係咁在意嘅話
一早開拖啦

平時叫你唔好郁手你又唔聽
而家叫你郁手你又唔聽

而家啲黑警同清朝啲衙差一樣咁仆街

告你謀亂造反

我都係覺得有得走好快啲走

要老強關之琳喇

畀著遲啲拍呢類角色一定搵吳毅將

好變態 滴啲血落格肋底度

關之琳正到

大劉唔知有冇咁玩
滴啲嘢落去佢格肋底度

呢套野9成時間都係打鬥戲咁滯

成龍同洪金寶啲戲咪又係咁

btw 牙擦蘇終於做到嘢

識英文嘅好處

最重要係佢搵番個自信心
你睇得出佢中段係好冇信心想走

豬隊友

有槍都淆 廢到

個罩門係個頭？

3

辱華啦擺明

又要叫返蘇玉華出嚟

後生真係無得輸

馮錫范又輸

我哋功夫再勁

六合童子食屎

敵唔過洋腸

執死雞

手指彈爆頭

有著數就話裡應外合

十三姨丈

SUNDAY 開戲 : 黃飛鴻之西域雄獅

清朝末年，黃飛鴻帶著十三姨、徒弟鬼腳七前往美國舊金山視察牙擦蘇開設的寶芝林分館，途中卻遇上事故，黃飛鴻為救十三姨而不慎墮河，失去記憶，被當地的印地安人部落搭救。

當黃飛鴻恢復記憶、與徒弟們會合後，卻被當地鎮長栽贓為搶劫銀行的劫匪。黃飛鴻為還眾人清白，與真正的劫匪對決。

climbing

十三姨原來叫diana

When

咁就收咗第一個鬼佬𡃁

中國人打紅番
啲左膠會唔會hang機

想做林肯

應該由第一集播到尾嘛

我好肚餓

日日食豆

What你的媽

鬼頭七係咪斜恩始祖

吳耀漢

個鬼佬本身都咁勁
唔使學師啦

學無止境嘅
如果孕小龍仲在生我諗佢都會不斷學武功

個billy原來有係captain america同pirates of the Caribbean 果啲戲做stuntman

大劉唔知有冇同關芝琳咁玩

關之琳後生原來咁靚

唔係大劉點會睇中

搵外援

精靈寶可夢

變咗弱智

golf

失憶大曬呀

鬼腳七好頂癮

7-eleven

龍叔同吳耀漢咁有義氣一齊頂嘅

勁過matrix

酒吧老闆：仆街我間舖呀

等睇佢嗰句you are not a human

咁都冇扁

放晒人哋啲牛

真係做咗林肯

支那town

隻雞咁樣衰嘅

死都話自己唔記得喇

肯定回味緊

單身幾年 豬扒都當貂蟬

嚴禁水貨進口

肯定晚晚丁十三姨

SUNDAY 開戲 : 我家有一隻河東獅

故事發生在宋朝背景，柳月娥（張栢芝）天生追求愛情的專一和忠貞婚姻，一日在蘇東坡（許紹雄）詩詞演唱會上偶遇書生陳季常（古天樂），二人萌發感情，並獲皇上賜婚。 而娶過門後的月娥對夫君管束甚嚴，後月娥一次試探陳季常，得知季常心仍然終屬月娥，月娥從此對季常恩愛有加。 然而，某次月娥替其哥（黃偉文）送鏢外出，季常在一次偶遇下與郡主（范冰冰）發生了感情。事後皇上賜郡主和季常結婚，月娥悲憤之下喝了表哥（黃浩然）發明的「忘情水」忘記季常……

呢套算係比較新既舊戲

又係古仔
尋晚先啱啱睇完

呢個台就係
隔離台就唔係囉

新年見到柏芝
即刻有畫面

古仔啲普通話

歪文

wyman

見好聽咪用蜘蛛俠呢個名

Wyman 黑歷史

何紅申黑啲定係呢套黑啲

聽到月娥已經想打爆部電視

唔好意思界深咗

係咁高嘅地方可以欣賞湖光山色

下個禮拜又係張栢芝鄭秀文

下個禮拜做鍾無艷

嗰十年港產片啲電影女主角得張栢芝鄭秀文
男主角就古天樂劉青雲

後你老豆

benz

古仔真係好鍾意唱歌

佢自己都忍唔撚住笑

月娥

栢芝真係好高執

黃浩然啲戲

劍雄做笑片最高質

少奶萬歲萬歲萬萬歲

吊鹽水

隻狗都打

好能慘啊

呢套我果陣睇到哭左

感懷身世？

可能我太感性 呢套都算經典 最後好感動

范冰冰

范冰冰做返自己 即係雞

栢芝啲走音尖叫聲好難頂

認唔到係佢

耍官腔

支那雞樣個個差唔多係難認啲

柏g瘦到好恐怖

屌wyman 講啲嘢好可悲

哭左
柏G雖然係癲啲
但真係好靚

幾時播下杜十娘

你地睇過未

仲有把聲沙到癲

月娥好打得

栢芝除咗把聲真係世界級

睇親呢到都哭左

02年22歲到

完 下個禮拜又睇過栢芝

SUNDAY 開戲 : 鍾無艷

齊宣王誤闖夜叉山，碰巧撞上了風姿綽約的寨主鍾無艷，二人一見鍾情。鍾情於鍾無艷的狐狸精被拒愛，於是向無艷施「愛情咒」，使其臉上忽然多了塊大痣，把齊宣王嚇得拔腿而逃，二人感情從此障礙重重。狐狸精化身為美女夏迎春去勾引齊王，忽男忽女的她竟同時愛上齊王和無艷，硬是周旋在二人之間。齊王被狐狸精的美色所誘，但無艷仍對齊王痴心一片，甘為齊王南征北戰，衝鋒陷陣、出生入死。無艷在迎春多番打擊下多次入冷宮、坐天牢仍無怨無悔，對齊王矢志不渝。齊宣王總是有難就找鍾無艷，無事寵愛夏迎春。後來還嗜賭成性，把無艷也當作籌碼輸了出去，令無艷傷心欲絕。最後，國破家亡之後的齊王終於醒悟自己所愛的是誰，於是浪子回頭。

下個禮拜又係張柏芝

係喎 蜀出

山

我發覺無論77台定99台
都好鐘意播中國星d戲

咁嗰時支國星係擸晒啲大明星嘅

有冇咁誇張呀
生命危在旦夕

石中神劍

自然現象

齊shuen王

下套唔係好想推

今年99台重播左兩集暗戰, 左眼見到鬼, 百年好合
上星期81台重播孤男寡女同瘦身男女, 今日又播哩咕哩咕
而家輪到77台做鍾無艷

栢芝呻吟

以科學立國

學神

奶奶！

血洗御花園

你一世都唔會明靚仔靚女嘅愛情故事架啦

點解呢套戲咁細製作
啲錢去哂啲星到呀

batman

99之前仲播過男歌女唱
77上星期播河東獅 再之前黃飛鴻6
下星期播蜀山傳

我有好強預感
大隻佬/喜馬拉亞星呢類中國星嘅經典商業片
好快就會喺是但一台到播

吹到咁

啲景係咪借電視城黎拍

個條友成個樽車落去又唔算數

梅姐

同Eason套十二夜真係神作

栢芝把鵝公喉真係幾啱扮男人

北宮娘娘

黃浩然啲戲真係套套都咁膠

太太口服液

後面啲廣告牌

後面啲sponsor

阿旦

軍妓

我哋今次係打美國麻雀
莊家有權要求換牌一次

咁都可以有打牌戲

佢哋係咪出千

秦煌做秦王

妖精都可以有咗

厭惡性行業

張柏芝戲份多到咁都只係友情演出？

SUNDAY 開戲 : 蜀山傳

孤月大師與自己徒弟玄天宗（鄭伊健）相戀，在一場戰役中被幽泉血魔所殺，而崑崙山靈氣盡被血魔吸去。

二百年後，血魔又興起進攻，並用巨石沙海包圍蜀山最高之山峨嵋山。峨嵋開山祖師峨嵋真人，惟恐此戰傷及凡間，乃派大弟子丹辰子（古天樂）往山下疏離凡間正在交戰的凡間軍隊。

丹辰子應命飛下山，途中與玄天宗相遇，兩人戰前碰面，幾感唏噓。兩人都因對抗血魔而閉關修行，互感對方功力有所進步。只是，此回血魔的出現，來勢洶洶，法力竟然大增，正商討間，二人落入血魔的陷阱。眼看玄天宗將遭他師傅同一厄運之際，真人率三百弟子到來救援。血魔戰敗逃走……。

但事實上這是血魔的詭計，等到峨嵋真人等真相後，其實是中了血魔詭計，這是血魔打開「血穴」的計謀，一切為時已晚………

呢套唔係好想推
下個禮拜嗰套正啲

呢套麻麻哋想推

徐克呢套唔知有冇政治隱喻？

栢芝 浩南哥

好明顯唔係好啱口型

下星期嗰套已經睇到爛

下個禮拜我唔睇喇
識背咁滯

張柏芝印象活躍唔係好多年
但拍咁多戲仲要套套做主角

係咪成套都係綠幕拍

魔道=支共

睇朱茵

開電視竟然唔會播返套戲懷念死人

Viu都冇啦

個樣生得靚
出道作夠成功
之後入埋中國星
前途無限

周星馳啲戲係咪冇版權

做乜鬼古天樂搞到好似做緊陳季常咁

峨嵋/崑崙=香港/台灣？

而家睇返當年嘅cg都幾柒

版權應該喺晒向生度

有冇人到宜家都唔知睇緊乜

成套嘢意像/畫面先行 好似冇乜劇情

徐克係咁㗎啦

我睇過83版蜀山 都冇咁離譜
呢套不斷喺到撚CG

徐克嘅壞習慣

屌你老母好能正
又係柏G

拍得好應該有潛質做中國古代版marvel

以為伊健入魔

勾結到外國勢力喇

咁林熙蕾出嚟做乜？

係囉 走咗出嚟古天樂唔係冇事喇咩 做咩要殺埋佢

煲底相見

今晚轉咗 唔係做賭俠1999 變咗與龍共舞

變得好
反正與龍共舞都冇乜點重播過

Btw 下星期播天若有情3
呢個時段真係可以改名做《向氏劇場》

永遠懷念吳孟達 : 與龍共舞

龍家俊（劉德華飾）是一位被母親（李香琴飾）逼婚的商業鉅子，也是龍門企業的負責人，在一次出海時因為冷落了希望能嫁給他的表妹鞏黛娜（翁虹飾）而被一時氣憤的黛娜推落海中，誤被大嶼山警察鹹蝦叔（午馬飾）當成偷渡客追趕。龍逃跑時失足誤在一戶民宅屋頂上摔落，遇到正在洗澡的陳月光（張敏飾），陰錯陽差之下，也被月光之母十一姑（葉德嫻飾）當成偷渡客，最後龍被十一姑當成廉價勞工使喚。

咁向生真係電影大亨嚟嘅
由八九十年代嘅永盛
到二千年代嘅中國星
幾乎擸晒所有當年最紅嘅明星拍影

葉德嫻

原來係西貢

呢套真係未睇過

無線好似做過
不過重播率好低

從來沒見過這麼單純好不造作清新脫俗的女子

personal department

羅美薇

唔好俾我係大嶼山見到你
包你有人無j 有j無人

賭魔陳金城對賭俠陳刀仔

我expect 呢個時段播多啲嘉禾/新藝城/德寶嘅經典戲
結果一月發哥系列之後就變咗向生系列

劉華開戲嚟嘅喂

算啦有達哥.

下套係咪犯國安法？
吹奏國軍

張敏腿張開

交易廣場呢個位係咪變左渣打個理財中心？

羅美薇都幾大波

葉德嫻憑藉該片獲得第11屆香港電影金像獎最佳女配角獎，張敏獲得其演藝生涯唯一一次最佳女主角提名。

陳金誠

張堅庭唔可以幫佢舉咩

洛哥

雷洛

第一次睇？

袋娜係咩名？

支那人鍾意講粗口

翁虹

miss咗

換得咁快嘅

葉德嫻真係好正

以為揼佢落海

偷渡的同志

大軍

偷渡

啲同志又幾有義氣

皇家警察打人呀！

大陸雞

尖沙咀去中環地鐵幾錢

周星馳同周潤發關係

呢首好似整蠱專家都聽過

劉德華+葉德嫻
印象中呢個組合都拍過好多套戲

米田鞏

呢套野係台灣好紅
反而香港唔算好多人講

黑馬王子好撚好笑

食咗十皮

雷洛傳好似都唱過

因為佢哋啲有線台日播夜播呢套戲
睇到個個都識背

根本呢part就係惡搞雷洛傳

攜手共創美好將來

屌你老母當年土共用黎呃鳩我地

仲有明天會更好
老江仲送咗個墨寶俾老懵懂

張堅庭食表哥條女咁惡

羅美薇幾大波
唔怪得歌神都嗒糖

關家姐 封舖揀衫

身材同樣都中上，聽聞當年歌神追得好辛苦

九千蚊件衫而家都算貴

肥仔賢？

但而家啲信用卡最少都有一萬limit

赤赤地

入面D女都好正

仲要有潔癖 都唔知點樣打茄輪同扑嘢

點解maymay會認唔到老細

侯賽因

侯公子？

對於唔服從我嘅女人我冇興趣

鄧大人

候賽恩

想偷我雞

北上就梗係嫖妓嫁啦

膊頭有花同我入嚟

呢啲就叫煙屎king撳住拎

張敏幾靚

鋸佢jerjer出嚟煲湯

龍門

私煙私煙

有jer冇人 有人冇jer

龍蝦裝

睇得av多就覺係夾lin....

根本係夾lin

賭俠出場

六億係今日起個公廁差唔多

調去新畿內亞

琴姐好勁

張敏好好身材

Btw我成日都覺得琴姐好似郭鄺肖馨

有錢真好

葉德嫻真係呢套嘅mvp

SUNDAY 開戲 : 天若有情 III 之烽火佳人

劉天偉是一名中華民國空軍少尉，是來自於一個顯赫家族的二少爺。在執行運輸任務過程中，飛機被日軍擊中，被迫緊急降到一個小山村，受傷的劉天偉被村姑小禾所救，在被村民救治康復的過程中，二人漸生情愫。村長看到二人的親密關係顯得非常不高興，因為小禾在父母在世時已經許配給了村長之子。所以他讓小禾不要與天偉來往。

劉天偉在養傷期間用飛機殘留炮彈里的硫磺幫助村民給莊稼除蟲，力所能及地為村民做一些事情。不久後劉天偉修好了飛機上的通訊設備聯絡上了基地，臨走之前留給小禾一封有聯絡他地址的信。後來當她明白信中所寫後，獨身一人到武漢找天偉。

國軍

其實睇個background有啲似呢個廣告

下星期做大隻佬
係咪杜sir定劉華book咗個檔期？

有呢套戲先定廣告先？

應該係廣告先
呢套原來係1996年

中國空軍

堂堂空軍俾啲農民玩死

早排睇完呢套
太平淡 睇完好似冇睇過咁

又係電視重播率極低既戲

咪幾好 人哋唔播佢播

嚇死人

呢啲農村都幾豐收
點解仲未俾日本仔侵佔

真係慘
你想行路行餐懵都冇

武漢點去？
嗰度爆緊武肺喎

野味 好嘢嚟

武漢俾日軍攻陷咗，去延安啦

Jace撈埋開電影視？

呢套野都幾平淡下...

吳倩蓮做村姑真係入型入格

中國係好撚大
偏遠農村
日軍邊撚會理

再次證明劉德華係唔識拆炸彈嘅

戇鳩 係你碌咗個炸彈落山

我哋係日軍

點解你地要問點解嘅

拆喇喂

幾廿年前已經識拆彈

拆炸彈拆到無乜點老

蝗蟲死晒喇

食波餅

洗唔洗係咁打.....

打死埋隻牛

農村玩死隻牛好大罪喎

係唔係比左封信小禾?
小禾識字咩

咁多耕田佬都唔幫手
咁想佢走就拿拿臨幫佢拉起架車啦

方中sir

影片中有多處致敬抗戰時期的中華民國空軍。如劉天偉所在的第24中隊真實歷史上是抗戰英烈劉粹剛曾所統帥的中隊、影片中為掩護天偉和隊長返航的犧牲的兩名飛行員「志航」「粹剛」致敬中國空軍英雄第四大隊大隊長高志航和第五大隊第24中隊中隊長劉粹剛。

中華民國國旗

有無人都覺得呢套野好悶

Coca Cola
咁都有植入式廣告

中國人就係咁
未打日本仔 先打自己人

抵死, 打死左隻牛媽
要牛仔拉車

其實係 我盡推㗎喇

去武漢

小禾都要去武漢

村長：嗰度有武肺喎

未睇過又唔覺得太悶，當然俾錢入場就慘d

開電視無咩人睇
其他連登仔呢個時間睇 chill club 多
加上呢套野真係悶到爆
我見未睇過先睇下

俾錢入場可能睇到訓左

下套大隻佬應該多啲人推下

我在中國生
當為中國死

個賊又幾有道義

中華民國

中國人最歧視中國人

青天白日滿地紅旗

我都吓咗

武肺打到嚟喇

唔怪得有武肺
係咁搵人打車輪

羅冠蘭把聲？

搵到呢啲飛機拍都幾勁

其實呢套戲都幾 dum 本

隻歌個feel好有天若有情1主題曲feel

90年代中後期 杜琪峰執導嘅電影中
呢套算係最少人討論嘅一套
我諗堅持睇到宜家嘅巴打都應該知點解

中國的

方中sir咁就死咗

係幾揼本 不過真係好平淡

咁死真係無價值

方中sir仲喺入面
不過燶咗

套野真係無咩高潮

俺是耕田的

有美國工作人員

下套又係杜sir+劉華
應該多啲人推

啲B-25轟炸機應該係去美國拍

下星期做衛斯理藍血人
繼續劉華x向生

Btw 藍血人爛嘅程度好似同未來警察差唔多

屌下星期唔想推

SUNDAY 開戲 : 大隻佬

大隻佬（劉德華飾）在逃離探員李鳳儀（張栢芝飾）的追捕期間，遇上警犬，同時在警犬身後見到小童追打狗隻的影像，警犬隨即被追捕歹徒的警員誤射死亡。大隻佬首次展現他看到因果的能力，接着，又在李身後看到日軍屠殺平民的影像。

大隻佬見李鳳儀生性善良，決定幫助李查一宗兇殺案，但誓言破案後，兩人便如同陌路。大隻佬在房中查看過屍首後，再次展現能看到過去的能力，稱之為「看到因果」。死者過去（前世）曾經出賣兇手，而兇手（前世）卻因臨死前救過獨角甲蟲因而遭殺害後，截斷了一隻獨角甲蟲的左手。大隻佬因而斷言（今世），將會有一位失去左手的女士會幫助兇手。最後，大隻佬成功幫助警方捉拿兇手，還救了李鳳儀一命，也阻止了怒不可遏的警長打兇手。大隻佬對警長說：「一念天堂，一念地獄」。

大隻佬 香港其中一套完美的電影

Running on karma

南亞仔

這一分鐘我站在何地 怎麼竟跟你活在一起

搞到好似賭錢咁

會唔會cut左果幕

係咪向生搵自己字頭啲南亞手足客串？

真係好反映現實

咩blur咗個pat

邊幕？

差人打人呀！

師爺蘇學咗柔道之後做咗差佬

濫用私刑呀
天理不容呀

張柏芝人頭

灣仔追到上環
班呀 sir 有無咁好體能

唔會cut啩

PG 真係好能索

張柏芝.jpg

劉華個pat blur 咗
頭先個差佬捲入貨車底又cut咗
所以我都幾肯定張柏芝嗰幕cut硬

張柏芝把老牛聲

白頭佬

點解劉德華可以練到咁大隻😨🤔🤔🤔

衫嚟㗎

屌完支那妹開僧人mode

係唔係老衲？ 食煙飲酒玩女做齊

張兆輝十幾年前個樣仲殘過宜家

吓佢除咗衫喎😅

印度人開掛

金庸武俠片咁

係咪老新啲金牌打手

ching我擔心你睇唔明呢套戲

盲探

跟住買廣告

嘩屌你老母藍血人

紙巾close up
直入式廣告

下套

樓上一語成緘

好多00後
未睇過呢套戲
瞓身推介

講因果 前世今生

最 玄妙 係
唔係前世因今世果咁簡單

特技化妝嚟㗎

咁係咩😅

例如
前世因
今世都係因
要下一世先至係果

實際例子？

張栢芝

你睇張柏芝個例子就明白

條女係咪湯寶如

而家啲黑警應該開十零廿槍先

九龍灣嚟㗎喎

條女上世就係隻甲蟲？

最玄係因果唔係前世今生自己種落, 可以係A上世種,今世B食

好奇一問係
咪好多人未睇過呢套戲

香港開電視77台 SUNDAY開戲 逢星期日 晚上九點 (2)

新post

有聽聞過呢套戲係講因果佛學
但未睇過

一定要睇

食咗南亞腸

劇透

差唔多入20年前舊戲
仲劇透

同啲北姑解返大陸

湯寶如畀人射斷左手嗰吓都知咩事啦

Crossover瘦身男女

Mk妹真係mk妹
咁易冧人

斷手嗰下cut咗，頭唔知有冇cut

1001

996

黑警廢到

997